問乜都得 你問我答

我唔想問你喎

幾時世界末日

本博士估計2年後就係
2018-6 =2012

小雲同小吉真係咁重要？

妖

收皮啦叫佢

有無丁圖丁下

成人台大把貨喎

但係你首主題曲係講到明佢地兩個好重要

雞先定雞蛋先

綠子條八婆作架咋

有雞蟲先定有雞先

點分哈林同庾澄慶

本博士都分唔到 真係好難分

返高登啦你

收皮啦你

全能既上帝可唔可以創造一塊佢都舉唔起既石頭？